# Композиторские упражнения



## Мелодия определенного настроения в определенной гармонии

Задача: написать мелодию определенного настроения в определенной последовательности аккордов. Все остальные плоскости можно разыгрывать по желанию.

## Музыкальные плоскости с которыми можно играться

1. Гармония
	1. Гармонический темп
	2. Модуляции
2. Ритм
	1. Темп пульсации
	2. Ритм пульсации
3. Размер, смена размера
4. Мелодия
	1. Лады
	2. Передача мелодии в другой голос
	3. Мотивы
	4. Темы
5. Инструментовка и тембровка
6. Паттерны аккомпанемента

#Музыка 